{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040744",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002150962?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 에어스카이 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00以降に可能で、チェックアウトは12:00以前にお願いします。 親連れの子供は5歳以下で無料で宿泊できます。 追加人数がいる場合は、1人当たり10,000ウォンの費用を支払わなければなりません。 含まれた朝食は洋食と韓国料理を一緒に提供するバイキング式で、利用時間は07:00から09:00までです。 月曜日には簡単な朝食を提供します。 ホテルは空港の特性上、宿泊後の旅行を終えた後も駐車可能であり、ピックアップサービスも提供しています。 無料Wi-Fiを使用でき、ビジネスセンターではパソコン、ファックス、会議施設を利用できます。 客室は喫煙と禁煙を区分しており、24時間空港送迎とセンディングサービスを提供しています。 洗濯室には洗濯機2台、乾燥機2台、洗剤が完備されています。 客室には大型浴槽があり、すべての客室にはエアドレスと個人金庫が備えられています。 ロビーではコーヒーを無料で提供しています。 宿泊客は他のテーマの客室を割り当てられ、宿泊日数に応じて無料駐車の特典を受けることができます。 また、空港シャトルサービスも無料でご利用いただけます。 入室の利用案内に従ってください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降で、チェックアウトは12:00以前です。"
        },
        {
            "question": "子供の宿泊料金はいくらですか？",
            "answer": "親連れの子供は5歳以下であれば無料で宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合の費用はいくらですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は、1人当たり10,000ウォンの費用を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から何時まで提供されますか？",
            "answer": "朝食は07:00から09:00までの間に、洋食と韓国料理を一緒に提供するバイキング式です。"
        },
        {
            "question": "ホテルではどのようなサービスが利用できますか？",
            "answer": "ホテルでは無料Wi-Fiが利用でき、ビジネスセンターではパソコン、ファックス、会議施設が利用可能です。また、客室には大型浴槽やエアドレス、個人金庫も完備されています。"
        },
        {
            "question": "洗濯室はどのような設備がありますか？",
            "answer": "洗濯室には洗濯機2台、乾燥機2台、洗剤が完備されています。"
        },
        {
            "question": "空港への送迎サービスはありますか？",
            "answer": "はい、ホテルでは24時間空港送迎サービスを提供しています。また、宿泊後の旅行も終えた後も駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "ロビーでは何を提供していますか？",
            "answer": "ロビーでは無料のコーヒーが提供されています。"
        },
        {
            "question": "テーマ客室や宿泊日数による特典はありますか？",
            "answer": "はい、宿泊客には他のテーマの客室を割り当てられることがあり、宿泊日数に応じて無料駐車の特典を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "空港シャトルサービスは無料ですか？",
            "answer": "はい、空港シャトルサービスは無料でご利用いただけます。入室の利用案内に従ってください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 372,
        "QA": 455
    }
}